柴犬係唔係最聰明嘅狗？

好想養，但聽講太聰明，好難養

樓主先係最聰明

比你講咗先

最聰明係邊界牧羊

超聰明, 但同時好自我, 不易聽命令,
好識睇眉頭眼額

難唔難養？

都係睇性格啫
我FD嗰隻超聽話又蠢蠢地

都幾正喎 柴犬超可愛

pa

跑步見到

柴犬比較有性格。如果想養痴身嘅狗，poodle好好多。

我隻柴犬唔痴人，有時想抱下佢佢即刻俾面口你睇要走

留名

上網見到好多外國youtuberD 柴犬都好乖，假象？

唔通比你睇曳嗰面咩

我果隻都係咁

on99咁